我想用7頭嚟整figure公仔！

話說7年前我擺檔畫畫
有人出題比我畫咗個7頭

依家正值7年之癢，
我想用佢嚟出figure公仔！

一開始我求其搵咗間廠整，
叫佢幫我做得3D啲Detail啲寫實啲

結果出現咗樓下呢隻孽種

見到佢即刻有一股衝動
好想即刻燒佢落去陪太公太嫲

但我嘅figure夢並沒有輕言放棄，
為咗加強文青嘅感覺同宣揚環保嘅訊息，
我嘗試加入大自然嘅元素落個7頭到

見到佢地即刻有一股衝動
好想即刻種佢地落田到種生機

最後我都係決定換第二間廠整7頭figure

未完待續

成碌柒

笑到我噴左啖飯

頸唔係頭

好恐怖

cls

進化成真正嘅柒頭

擺明你自己整嘅

下次整9頭

真係間廠整㗎！我自己整個隻仲衰過佢

好鍾意你

見到實物圖，笑撚到我

咁似日本仔啲on9扭蛋figure

加油啊johnee等你final製成品一出就狗衝去買

Cute版算啦
宜家好恐怖

我覺得第一隻好睇啲
利申 鍾意恐怖公仔

屌 好詭異

伊藤潤二feel

好想要隻柒頭

加油啊，d作品有時幾好笑

冠瑤Hi

屌你我飲緊珍珠奶茶搞到我噴珍珠

救命笑死我

第3張好似真人
笑到抽筋

好靚好正喎

推上熱門

點解得咁少回覆

lm

真係好撚柒喎

隻figure同你本人好似樣

幾cute

屌你老母cls

伊滕潤二啲畫風

實物好寫實，明明唔係畫到咁

比較想知johnee你交俾廠個份稿係點

間廠要發達

相比實物卡通得意好多呀
巴打 有冇計劃下一步點整靚個實物佢？

間廠應該覺得樓主係弱智 笑撚死

好正喎 特別係個樣

又係樓主叫人detail啲寫實啲，跟足佢要求又唔滿意

g持
笑咗岀黎

唔需要太立體，平面加黑邊2d化

有冇剛果ver.

同虎豹別墅D地獄公仔差唔多

笑到噴水

笑死

我覺得好正

點解你個創意台識發光

搵咗第二間廠整要等多一個禮拜先見到製成品

咁咪成塊牌匾咁

有冇人同我一樣鐘意第一款整出黎個隻好得意

咁寫實⋯⋯
會唔會跟原畫好啲 得意啲

我都見到佢發光先㩒入黎

笑到傻咗
做咩畫風變到咁寫實

賣廣告就過主啦

呢個係7頸喎

邊度有光？我見唔到發光
個創意台同我嘅人生一樣暗淡無光

屌 痴撚線 好似訓黎頸咁
個樣衰到仆街 但好正

你個柒頭好似人地種花咁 會跟光走

你講完即刻想整個向日葵version

安已不

實用d整衣架或者廢老士的

柒菇Look

好正幾時有得賣

又幾過癮喎
到時幫襯下先

東京電視台？

樓主不如學隻野咁影番張相

好樣衰

飛頭降

整做毛公仔應該可愛d，而且唔會爛

好撚恐怖

點算我想要
樓主賣幾多錢？

呢個樣好正喎!! 用呢個樣出FIGURE都會有人買

做乜勁

屌
笑到我

幾中意個成品

我要留返嚟自己J

屌

收手啦

Lm

一碌落少少嚇親

又幾打耳（認真）

屌你貞子眼
不如隻眼珠整向上 高潮眼

話係伊藤潤二啲週邊我會信

個樣咁伊藤潤二

你唔撚講埋係邊間買 甜度 冰量？

樣太真實 有點恐怖
但都好正 樓主會唔會賣

想要一隻柒得嚟幾得人心

大自然嗰幾款個名叫 「柒菇碌」

我搵咗第二間廠量產，但係做卡通版
寫實版太重口味，遲啲先出

都幾得意

其實你係咪交左Peterpencil張圖畀襯家

我成日都覺得佢似condom但其實係條蕉

頸之幻想

好似伊藤潤二d人物

成隻寄生獸咁

波野波野波野波

應該叫佢整膠啲喎

樓主幾時開賣, 我想買

改啲菇裝係頭上好有喜感

好地地寫咩實
笑撚到我

等你好消息

唔錯呀樓主

真係好7

寫實版好正喎

寫實版搞扭蛋有得做呀樓主

其實幾得意

笑死 但又好想買

尋晚係1號喎⋯

連個髮型都幫你做到條鳩咁
間公司正呀

按摩棒

正